美眾議院議長佩洛西：香港自治法案已送到白宮

佩洛西: 侵侵！拿拿聲簽左佢！

兩院一齊夾佢簽

多謝先

夾到侵侵春袋就快爆啦

Like 爆佢

媽媽: 簽撚左佢啦仆街

參眾兩院全票通過
簽啦Donald

民主黨屌打大豆侵

佢地鬥黃就最好

大豆先生

Come on man

Like and Retweet

議長個口罩好fashion

如果用佢口罩嗰pattern整底褲俾條女著
應該幾正

Trump 夠膽唔簽即係博頓本書係真

兩黨共識 無人反對
未擔心過總統唔肯簽你話佢係Frank Underwood就驚姐

死大豆侵

大貓：點解又有我份

琴晚過
而家就送到侵侵檯面
美國真係好有效率

結果條女係777

美國時間係同一日

上次個維吾爾人權法5月27日通過，6月8日先送去總統，佢6月17日先簽。

侵侵會係4號簽
獨立日禮物

聽日有冇活動,一齊多謝美國

有無諗過國會莊行過去白宮半個鐘內既事

侵如果想連任就一定會簽
遲少少都比民主黨夾你係未親共

比上次人權法快過火箭

推

大豆侵原本成手好牌，簽左trade deal而家調轉頭心人揸返春袋

係咪好似有私家地鐵駁埋

上次去到大豆trump到，拖到最後一刻先被迫簽

諗起人權法

諗起早排都係度屌鳩前眾志成員屌侵

RT L C

大豆侵做野未呀

大豆

中國緊决反對，侵一簽左就違反國安法第三十八條，香港政府可以要求美國引導侵到香港受審，再送中

媽媽個口罩

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

哈哈 , 睇人仆街最開心 係連登特色

簽完又唔用 大豆侵

3萬隻拉咗 Pelosi 先
定
侵侵簽咗先

份法案其實講乜

大豆侵短短一個星期由神咁拜變成恥笑對象

大家都知道邊個上場中共都係得一個下場

佩佩媽媽

冇bno表示
快快救我地

浸仲掛住啲大豆

希望簽完即刻郁手
唔好拖太耐

但都唔係咁明顯啊嘛⋯ 一個唔該大豆侵真係反cup…

可惜係檯面係唔代表d乜，上次侵都係扮睇唔到，係過咗好耐俾人迫到埋嚟先死死氣簽

侵侵快手啦
全票通過 拖都冇用

佢夠膽咪反，參眾兩院 + John Bolton夾住

到而家同埋FF大陸仲會買大豆，Donald Trump改名做Soy Bean Trump算

鬥黃

正好用來谷民望

條友係Twitter大叫 CHINA 後就做左失蹤人口，唔屌佢屌邊個
Pompeo同Pence都有出聲

大豆侵不了

契媽

參過埋？

侵侵快啲大返轉頭 簽完再制裁

Mama

連登而家最新風向係大豆侵？

都喺嗰句，比哂十大武器任簡，廢侵唔攞嚟用都喺哂氣

其實侵真係冇得唔簽，而家香港行極權統治你都唔簽即係助紂為虐袖手旁觀，只會比對家大做競選醜聞嚟攻擊你

想有命過埋今個月都要即簽啦

簽完唔用都無用

應該一定有啦

唔止啊，簽完特登出聲明話可以自己隨時lift sanctions，唔會跟足個bill

即係支共買夠大豆就人權wfc

Nancy

大豆侵夠膽唔好簽

大豆侵

無人知

大家放心

而家個bill 係 veto proof

佢就算唔想簽，到時去返參眾兩院都會過多次跟住生效

所以佢都係100%簽，簽完跟唔跟足就另一回事

Pelosi 媽媽

大豆侵，呢個名

下面有隻小粉紅話咩支持各州獨立

佢知唔知人哋老美啲州有真自治同埋想獨立都可以拎岀嚟講唔會犯國安法

唔怕喎
Twitter日日追擊屌侵洗人版果班小粉紅先on9

屌鳩佢無錯喎
從來都叫唔好買死一邊

諗都冇諗過侵係大選之前會有俾連登仔屌嘅一日

So what?

加州班人日日講獨立添
小粉紅真係弱智

機場咁

見到美國兩黨咁樣鬥黃真係好感動

一早過咗

召集美國旗隊7月4日喺美國領事館前慶祝獨立日

佢冇得唔簽基本上

好似過左一定票數唔駛佢簽

CA 自己一個州獨立成國既話已經係全球第5經濟體

佢carry左幾多個細州

Thank you SpeakerPelosi

咪撚掛住賣大豆啦 快啲簽文件

唔簽-->彈返去國會投多次-->直接變法律
問題就係兩院全票過彈回頭都即時過
民主黨一定囉黎大屌特屌

所以咪話100%會簽，不過簽完跟唔跟就唔知了

大豆侵 有無權力係條議案前設條件

簽既話 聯邦政府就要補貼番失去中美貿易協議既出口損失先

應該都無可能唔做
兩院夾到咁

最多未簽行政命令另外做

民主黨又射左個波比侵侵

夾到大豆侵不要不要

另外做就無佐補鑊既意思啦

琴晚定今朝過咗

現今科技 只有肯唔肯簽 冇話幾耐送到枱既我覺得

香港仲可以撐到幾多年 3年? 5年?

希望聽朝瞓醒就有好消息

呢條法案不需要總統受權執行
眾議院修改左參議院本身容許總統執行

之前個Uighur act都係唔跟足架

大豆侵乜都唔做乜法都係廢

但有大豆侵呢半年仲做個勢咬住支國，有得走一定要快走，唔係佢輸埋到時咪撚話人屌你哋底撚死

參議院版本一早過左，眾議院版本執小小嘢早兩日過，參議院今朝過埋眾議院版本，Pelosi簽埋

條法例要求政府90日內交名單

Thanks Pelosi

佩洛西當年係北京睇住共產黨點樣層城

我估共產黨真係發夢都估唔到
當年６４後一個係北京舉標語既女仔
今時今日會係美國既第３號人物

睇下大豆侵係咪又擺份野落櫃桶底

侵侵一簽左會唔會比7婆用38條引渡黎香港判終身架？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

中國不是嚇大的，你唔好嚇我！

佢果陣都唔"女仔"了 50歲

侵侵快撚d簽，全世界都望撚住我要柒婆成家留係大灣區做雞

Mr Bean

好賤

佩洛西應該驚到瀨屎
香港同美國有引渡條例
佢分裂國家好快就會被引渡到香港受審

為大豆侵侵送佩洛西還大陸

全票冇得唔簽

應該睇下佢會唔會好似上咁收埋咁簽就算

應該講中國是嚇大的

執法既都係白宮 可以過左唔做野同人權法一樣

中國又好嬲好嬲

好似一定要做

入面有寫 mandatory sanction

人權法嗰名單deadline 係4月，依家已經7月。

傳統上簽重大法案 會有一堆人企喺總統後面見證簽署儀式
通常係法案嘅重要推手
檯面十幾廿支筆 總統逐支拎起喺法案上簽逐筆簽上自己個名
完成後各人就會獲得一支筆作紀念
可惜而家武漢肺炎 冇得搞呢樣嘢

條片一百支筆簽一個名真係好誇張

FAKE NEWS

上個月先簽過野，成日上鏡，邊個話肺炎冇得搞

佢簽維吾爾法案就收埋左係白宮自己簽完就算，點解呢?

點解唔做大佢既?

求侵侵簽名gif

對佢好失望

個個都有bno

繼續鬥黃

侵只想做冷戰總統
唔想搞熱戰

大豆侵呢條垃圾，我真係好想咁多位巴打上侵侵Twitter 洗版 mr. bean.

push

踢咗個波畀侵，侵反應慢啲都會畀人攻擊！

有時真係好難怪點解美國疫情仲係冇乜改善
空談重啟經濟 但自己連以身作則都唔做

侵認為美國好多人為左反佢而戴口罩

佢講得出呢句就知美國實出事啦

當隔住成個海既愛侵力都咁支持佢既時候，本土保守派國民會點諗

佩洛西：簽啦望

我喺加拿大 呢邊7月1日國慶 公眾活動一概取消
相反美國嚟緊7月4日獨立日 華盛頓照舊大肆慶祝
武肺源於中國 但受害嘅唔止美國
點解咁多其他國家控制到 但美國仲好似未見曙光咁

而家道指有國家隊，班0.01% 賺到錢又有bailout 理得你班蟻民死活

侵侵最睇重既又係股市，點會特登封城搞亂個經濟
反正個市升到11月贏到大選就wfc，
萬一輸左，到時個泡末一爆就可以怪民主黨上台就出事

果時已經係議員

大豆侵 ：簽完可以唔用

全片通過即係嗰個乜野外國議程都反對既人都贊成

基本法有冇批准？

Push

其實好希望借助今次 我地同佢地都可以因此解放
佢地呢一刻最想既 可能只係一家團聚

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

唔簽-->十日之後自動變法律

侵侵呢鑊仲有得揀？
簽啦！

又比侵侵出賣

令令媽媽

屌佢老味大豆侵 簽撚到2046都未簽到返黎

垃圾侵簽完咪又係唔敢用
愛侵力呢？死撚晒？撚完狗未？

64 直頭畀日拉咗添